如果有日你唔再討厭我，我驚我控制唔到自己會殺咗你。

你唔愛我唔緊要，至少你憎我，
即係你心入面仲有我。

如果有一日你唔再憎我，即係心入面唔再有我，
唯一令你個心再次充滿我嘅方法，就係殺咗你，令你死前最後一個望嘅係我。

利申：分手五年，準備叫朋友問佢仲憎惡憎我

收
皮
啦

戇撚鳩 食屎啦

不安

呢啲唔係愛

痴撚線，分手五年啦都
唔好搞尻人啦
自私狗，幼稚閪

低9能，幾大呀

病嬌女殺男好難理解咩？

呢五年有冇中意過人?

做咗啲咩畀人憎

好撚戇鳩扭曲

諗住點殺？

啲女人好撚古惑

樓主你呢個諗法我都曾經有過
其實呢個諗法係好扭曲同埋只會傷到自己
俾人地討厭點會開心
講真點會有人忘記到生命中曾經親密過嘅人
一定有開心嘅回憶

有料喎清 我就少你幾年既交流下

屌 中幾呀

放過人地放過自己啦